# Многофункциональный телеграм-бот

Мой бот, в который я время от времени добавляю новые команды. Здесь нет никакой общей тематики или направления

## Функциональность
### Игры
#### Крестики-нолики
Умеет играть в крестики нолики. Обучен азам стратегии, но иногда делает случайные ходы для веселья (ну а кому интересно каждый раз играть в ничью)

### Игра Престолов
Помогает распределить нации в настолке "Игра Престолов". Старается удовлетворить пожелания как можно большего количества игроков

### Прочее
Сохраняет информацию о пользователях в базу данных. Устойчив к падениям. Не любит, когда ему говорят "нет", и может заспамить чат по запросу

## Реализация
`filters.py` - полезные фильтры на входящие сообщения\
`functions.py` - всевозможные функции, использующиеся в основном файле\
`actions.py` - логика общения бота (основной файл)\
`keyboards.py` - содержит все клавиатуры и функции для их создания\
`cоnstants.py` - настройки крестиков-ноликов\
`models.py` - описание таблиц в базе данных

`boot.py` - файл, запускающий бота

## Запуск
1. Установить зависимости `python -m pip install -r requirements.txt` 
2. Настроить alembic: https://alembic.sqlalchemy.org/en/latest/tutorial.html
3. Создать базу данных с использованием alembic
4. Заполнить `config.py`
5. Запустить boot.py